[sing club]民陣：或起發持續集會，只要人數增加，音響便會升級！

民陣召集人岑子杰指昨日遊行晚上10點完結，11點政府便發出聲明，林鄭月娥明顯是挑釁香港人，測試香港人可以為自己的家「做幾多野，付出幾多，犧牲幾多」，「既憤怒又可悲」。岑子杰稱已有商戶於星期三自發罷工罷課罷市，認為會燃燒下去。

岑子杰表示，只要立法會有相關會議，民陣便會持續發起集會。他不預計集會一開始便會多人，但如人數不斷增加，民陣第二日的音響便會「升級」，「只要有會議，我地就會有行動」，集會會持續至每日的會議結束。

升級音響
要你升級抗爭啊大佬

今天我！

比喻黎，不過唔排除真係音響

都on lun 9 ...根本民陣就唔可信

高分貝坑爭

岑子杰真係廢撚到仆街 完全無料到

不如話愈多人捐錢就會升級

on9仔 畫公仔畫到出腸，咁你都唔明

今天我...
今天我...

由唱K變演唱會

原諒我這一生...

關佢地L事咩
咪再係到拎credits

升級音響

戇鳩仔升級抗爭唔撚講得嘅咩
你唔講警犬就會唔加人去佈防咩？你認同佢呢啲小學雞手法只能夠證明你同佢哋一樣戇鳩

話我三毛都係咁講
佢地根本唔想變
冇諗過香港點變好
到今時今日100萬人出黎
都係we are x
冇最後通牒
冇升級行動
諗住繼續同建制一齊分餅
分到冇晒就走人
本土派想分一杯羹？
想改變香港？
唔好意思
冇你地份喎

點攞不反對通知書？

依加有拎到咩

算啦 佢地有佢地搞 離佢地遠D唔好比佢地篤灰
然後利用佢地既資源做事

音響咁正 唱今天我會唔會有埋live band guitar solo
諗起都好撚柒rock呀何韻詩

有時講少啲野唔係壞事

務求令全香港都聽到:今天我....

哩班仆街, 正一書生造反...